## intent:product_afvalkalender_info
- afvalkalender
- Ik snap het ophaalschema voor vuilnis niet
- Mijn afval is niet opgehaald
- Wanneer wordt mijn afval opgehaald
- Op welke dag wordt de kliko opgehaald
- Hoe vaak wordt de afvalcontainer opgehaald
- Waneer wordt het vuilinis opgehaald
- Wanneer wordt de afvalbak geleegd
- wat is de ophaaldag voor afval
- Wanneer wordt de grijze bak opgehaald
- wanneer wordt de groene bak geleegd
- wanneer wordt de blauwe bak opgehaald
- Wanneer komen ze het huisvuil ophalen
- wanneer wordt de minicontainer opgehaald
- Welke dag is de afvalinzameling
- Wanneer kan ik het afval buiten zetten
- Wanneer kan ik mijn kliko buiten zetten
- waar vind ik de inzamelkalender voor afval
- is er een huisvuilkalender
- Ik zoek de afvalwijzer
- Wat is het schema voor huisvuil
- Wat is het schema voor afval
- Wat is het schema voor vuilnis
- Kan ik een afvalkalender krijgen?
